!!!!重要!!!! 投完接受訪問

梗係話投左比民建聯，打亂佢地嘅部署(掌手雷換票箱。。。)

話投左民主or本土

做咩要俾人知投左乜

【極重要】【投票技巧】要投票入一入嚟

講老少少 廿歲講三十五歲
學歷 職業 家中情況 全部放流料

Btw 好似保皇今年無搞訪問

我個邊有，但係專問中年同老人家